有冇人好想抖下？

我知呢一場仗大家都打到好攰好辛苦
每晚mon post都嬲到訓唔著
我知好多人都好想抖或已經抖左一排
眼見身邊嘅人已經不問世事唔提唔講唔去
但係 睇完今日西環同元朗
真係甘心繼續抖落去？
唔好再抖！當初嘅鬥志呢！
失望但不絕望！！香港真係好需要你地

唔抖得！元朗之仇一定要報！